港府企圖屈台灣唔肯收陳同佳，可惜失敗

而家啲藍絲page全部都話台灣玩「所謂既政治」。唉，哭能咗
林鄭唔爭在俾陳同佳做下屆特首，製造更多「所謂既民怨」啦